想穩定就支持香港人 愈搞國安無助穩定 要商家轉過黎

佢地有錢咪走 理你都On9